搭巴士攻略

人坐車尾比較危險，但要袋坐車尾就冇咩危險！
如果大家一上車放哂啲袋喺車尾，落車先拎翻，可以避免啲狗查你袋，因為都唔知道邊個袋先係屬於你。
袋放車尾保平安
最後提下大家，每架巴士上層電視機位都有CAM
唔好除口罩

有狗mon post

自推